<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Katharina Godler</title><link>//godler.art/</link><description>Recent content on Katharina Godler</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-at</language><atom:link href="//godler.art/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>//godler.art/lyrik/</link><pubDate>Sat, 24 Oct 2020 17:59:26 +0200</pubDate><guid>//godler.art/lyrik/</guid><description>Am 15. März 2023 erschien der Gedichtband Die Filmstadt am Rande der Kindheit im Limbus Verlag
Auszeichnungen Kärntner-Lyrik-Stipendiatin (Juli bis Dez. 2021) Zweiter Platz beim Kärntner Lyrikpreis der Stadtwerke Klagenfurt (01.12.2020) Publikationen Autogrill, Vom geziegelten Terrassenheft, Schirme der Geselligkeit in der Tageszeitung Die Presse | Beilage Spectrum (21. Aug. 2021) Der dreißigste Schattenfall im Jahrbuch 2021 Lyrik der Gegenwart (August 2021) Das Geheimnis der Birkenblühkätzchen in der 231. Ausgabe der Literaturzeitschrift manuskripte (Juli 2021) Erinnerung in Türkis im Film VERSUCHE ZUR LANDSCHAFT: Interpretationen gefilmter Landschafts- und Raumsequenzen mit Literatur und Musik.</description></item><item><title/><link>//godler.art/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/about/</guid><description>Lesungen aus dem Gedichtband &amp;ldquo;Die Filmstadt am Rande der Kindheit&amp;rdquo; erschienen am 15. März 2023 im Limbus Verlag
9. Nov. | @Poesiegalerie | Wien | 23h
30. Nov. | @Städtische Buecherei | Wien, Urban-Loritz-Platz | tba
Moderationen 21. Nov. | @Musilhaus | mit Raoul Eisele und Monika Ernst | tba Vergangene 22. Juni | @Buchhandlung Orlando | Wien | 19h
20. Juni | @Ortner Bücher | Wien | 19h
25. April | Private Book Release @Salonage | Wien</description></item><item><title/><link>//godler.art/belletristik/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/belletristik/</guid><description>Publikationen Fleur de Lys in der Anthologie Band 3 der Reihe teXte | der wolf verlag (Dez. 2022) Einander Entgegen in der Literaturzeitschrift Die Rampe 2/2022 | Stifter Haus Linz (Sept. 2022) Made in Mexico in der Anthologie Band 2 der Reihe teXte | der wolf verlag (Dez. 2021) Die Gulaschlustigen in der 228. Ausgabe der Literaturzeitschrift manuskripte (Juli 2020) Die Frau ohne Eigenschaften: Kolumne in der Tageszeitung DerStandard (Okt. 2019 bis Juli 2020)</description></item><item><title/><link>//godler.art/radio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/radio/</guid><description>Angebot Recherche Texte für Radio und Podcasts Sendungsmanuskripte Atmos Interviews Säuberung von Aufnahmen Mein Qualitätsanspruch Sorgfältige Recherche Sprachliche Korrektheit Innovative Gestaltung Verlässlichkeit Ich lege Wert auf Kooperieren und gemeinsames Entwickeln einen freundlichen, ausgelassenen Austausch Ich verstehe mich als Partnerin im Zuge Ihres Projekts Bisherige Kooperationen mit Radio Agora 105,5 Radio Österreich 1 (Ö1) Bachmannwettbewerb (3sat) Vergangene Radiosendungen (Auswahl) Live-Moderation der 3. Folge „einkaufen!?“ der Sendereihe linse on air über Ernährungssouveränität (Juni 2020 | Radio Agora 105|5) Großes Interview mit dem Gärtner Johannes Wedenig über Gemüsebau, und Biodiversität (Mai 2021 Radio Agora 105|5) Kleines Ö1-Radiokolleg „Auf in die Selbständigkeit!</description></item><item><title>Katharina Ingrid Godler</title><link>//godler.art/home/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/home/</guid><description/></item></channel></rss>