<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Katharina Godler</title><link>//godler.art/</link><description>Recent content on Katharina Godler</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-at</language><atom:link href="//godler.art/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>//godler.art/lyrik/</link><pubDate>Sat, 24 Oct 2020 17:59:26 +0200</pubDate><guid>//godler.art/lyrik/</guid><description>Auszeichnungen Kärntner-Lyrik-Stipendiatin (Juli bis Dez. 2021) Zweiter Platz beim Kärntner Lyrikpreis der Stadtwerke Klagenfurt (01.12.2020) Publikationen Autogrill, Vom geziegelten Terrassenheft, Schirme der Geselligkeit in der Tageszeitung Die Presse | Beilage Spectrum (21. Aug. 2021) Der dreißigste Schattenfall im Jahrbuch 2021 Lyrik der Gegenwart (August 2021) Das Geheimnis der Birkenblühkätzchen in der 231. Ausgabe der Literaturzeitschrift manuskripte (Juli 2021) Erinnerung in Türkis im Film VERSUCHE ZUR LANDSCHAFT: Interpretationen gefilmter Landschafts- und Raumsequenzen mit Literatur und Musik.</description></item><item><title/><link>//godler.art/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/about/</guid><description>Lesungen 21. April 2022 | Millstätter Wirtschaftsgespräche | 18h 28. April 2022 | FLUID IDENTITIES HYBRID | Theater Wolkenflug | Klagenfurt| Neuer Platz | 12h Vergangene 23. März 2022 | Innenhofkultur mit Autor David Pölzl | Villa For Forest | Klagenfurt | 19.30h 16. Dez. 2021 | Donnerszenen mit Musiker Matthias Forenbacher in der Galerie M | Alter Platz 22 | Klagenfurt | 16.45h und 17.45h 19.Okt.2021 | 19.</description></item><item><title/><link>//godler.art/belletristik/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/belletristik/</guid><description>Publikationen Die Gulaschlustigen in der 228. Ausgabe der Literaturzeitschrift manuskripte (Juli 2020) Die Frau ohne Eigenschaften: Kolumne in der Tageszeitung DerStandard (Okt. 2019 bis Juli 2020)</description></item><item><title/><link>//godler.art/radio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/radio/</guid><description>Angebot Recherche Texte für Radio und Podcasts Sendungsmanuskripte Atmos Interviews Säuberung von Aufnahmen Mein Qualitätsanspruch Sorgfältige Recherche Sprachliche Korrektheit Innovative Gestaltung Verlässlichkeit Ich lege Wert auf Kooperieren und gemeinsames Entwickeln einen freundlichen, ausgelassenen Austausch Ich verstehe mich als Partnerin im Zuge Ihres Projekts Bisherige Kooperationen mit Radio Agora 105,5 Radio Österreich 1 (Ö1) Bachmannwettbewerb (3sat) Vergangene Radiosendungen (Auswahl) Live-Moderation der 3. Folge „einkaufen!</description></item><item><title>Katharina Ingrid Godler</title><link>//godler.art/home/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//godler.art/home/</guid><description>Aktuelles Lesung in Friesach: auf.türmen (28.Aug.2021) Lesung in Ossiach: Versuche zur Landschaft Architektur Haus Kärnten (16.Sept.2021) Lesung in Villach: Literatur um 11 Uhr (26.Sept.2021) Vergangenes Lesung im Forum Stadtpark zur Heftpräsentation der manuskripte (23. Juli 2020 )</description></item></channel></rss>